到底要幾無恥先可以對住拎遮既開槍，拎刀既放縱？

屌你老母 等天收